Теломеры
Ученые говорят, что при каждом делении клетки у нее укорачиваются участки хромосомы, называемые теломерами. У некоторого одноклеточного организма они укорачиваются в два раза после каждого деления.

Напишите программу, определяющую количество делений клетки по начальному и конечному значению длины теломера.

Формат ввода
Вводится два числа: исходная и конечная длина теломера.

Формат вывода
Если конечное число может быть получено из начального несколькими делениями на 2, то вывести количество таких делений. Если нет, то вывести IMPOSSIBLE.

Пример 1
Ввод        Вывод
1024
32
5
Пример 2
Ввод        Вывод
4
4
0
Пример 3
Ввод        Вывод
64
3
IMPOSSIBLE